Het is naar die opmerking dat ze verwijst in deze notitie: "'MIJN BESTE OOM: - Ik voel dat ik problemen met je heb gebracht, en dat als ik anders dit vreselijke ongeluk had gedaan misschien nooit gebeurd.
